哥迪奧拿收皮執包袱集氣區

躝啦仆街，垃圾
我老母帶鏝都拎英超
我代反利祝福你空難

邊個反哥迪奧拿就等如同全世界所有足球愛好者宣戰

我祝佢早日仆街呀
洗左我地3億都輸波

清你個名唔掂喎

屌你呢個阿古路真係青山走岀黎

佢真係

狗都有3億？

唔係黃埔美斯咩

我係